[過現未愛]召喚Melody家族 BTOB大發

廢J唔識作title

大哥 徐恩光
二哥 李旼赫
三哥 李昌燮
四哥 任炫植
五弟 申東根 Peniel
六弟 鄭鎰勳
七弟 陸星材

只走花路吧

So on9 so qq

三嫂報到
開個tg grp好無
下下追post手指都斷

六弟二號靚相自推

支持

Hi 侵埋我玩

我老公都依家都冇

我就推自己南瓜燮melody燮同高飛燮

週偶開始留意 movie入坑 留名

唔好開tg啦 開左呢到就無人推 其他團試過

vixx?見嗰邊n上左榜
我覺得應該無佢地講得咁誇張

慣咗用lihkg

個gp開係音樂台先唔會多負皮

Lm

入黎嗰啲講下鍾意邊個啦
我就睇名都知

正

Cheshire路過支持下

I mean 果期開始聽BTOB

主打暫時最鐘意way back home 同 it's okay

[/member]

way back home 同someday
其實its okay後既主打都好仲意

正 好多on9圖

It'okay好治癒 someday都好好聽 炫植好勁

星材ig live

btw我成日分晍到六弟一號同二號 邊個一號邊個二號

頂去左沖涼睇唔到lve

Melody 終於有人開

隊長唱歌好勁
利申唔多識佢地

Btw二哥好似有古裝電影拍 好期待 係咪著完古裝有人搵佢拍

前輩都嚟留個名

遊戲王笑到見牙唔見眼

好qq 秒變媽媽飯

大家瞓醒要努力推 唔好沉啊

小狗胡尼

其實連rap line都幾唱得

老實講我以前係Cube家族飯
好耐以前已經鐘意4Minute Beast Btob同Apink
所以而家係憎Cube憎到極點
垃圾公司有人才都唔識用

見佢地係一週偶像唱tears 超勁

仲要用返原key 一路唱一路驚佢地會暴斃

我係由pray入坑
好鍾意恩光把聲，之前第一眼見佢自黑覺得佢好樣衰，但之後又覺得佢其實都唔錯，幾靚仔個鼻好直

有人話因為恩光同自己個樣冇乜自信先成日自黑 但明明好靚仔

炫勳燮
睇我個名都知邊個係本命啦

團飯留名 一開始係因為90line兩個先入坑但睇睇下變左炫勳

幾多人鍾意鄭總架啵

六弟四號出現了

太多個六弟 要整理一下
六弟一號 ilhooni
六弟二號 鄭鎰勛
六弟三號 鄭胡尼
六弟四號 天使鎰勳

驚自己失憶

好正啊

鄭總真係 畀佢望兩眼人都軟曬

WELCOME~

等左好耐終於有btob post 諗起前幾次cb Koop post都冇人提
學校2015+我結開始飯 本命旼赫

iphone auto correct

幾時到普美

唔知有冇呢個user

終於有人開啦 感動

鎰勳好cute ah

I'm back👋👋👋💗💗

垃圾cube 好想哥哥們完約都去AroundUs

I know💗 我返黎啦三哥

Hi👋👋 三哥

ilhoon

掛住東根啲頭髮🙈🙈

七隻小可愛

原來有post 留名先

[member] 有無人睇過 idol研究所呀？[member][/quote]

[/quote]

[member]冇睇 係咪webtoon睇？[/quote]
係呀 我睇到好心痛

半眯眼😂😂😂😂😂

係呀 我睇到好心痛 [/quote]

[member]可唔可以講下咩黎 [/quote]
唔知點講 我post 出黎呀 希望睇到啦

1

2

3

我記得我睇個團綜叫乜乜乜男人
笑到我仆街
有冇人睇過？

帥氣的男人

好好睇

4

end

佢地嘔糖個到真係好搞笑
個畫面仲歷歷在目

呢集真係痴線 睇幾多次都係笑死

仲諗緊幾時會開btob post
之前weekly idol 五週年俾佢地個兩倍速吸引左入坑

旼赫

鎰勛

貪心少少我要兩個

好多人爭

搭單問 由咩綜藝開始睇好
就黎追完知道不知道

之前冇特別中意鎰勛 但it's okay之後俾佢迷到 五官靚到 性格又好得意

對呀😂😂 佢地岩岩出道未有咁痴線住架
後期愈黎愈癲😂😂😂💓

話就見到哥哥同B.A.P都幾frd吓
之睇咗少少有關B.A.P啲野 覺得佢地都幾慘
又係俾間垃圾公司搞到咗

講開又講 有無人係唔鍾意joy🙈

邊間公司？

說

TS
同Secret一間公司

佢地勁齊心 特登等埋忙內成左年先打官司

唉 但佢地宜家好似無咁紅
如果我講錯的話 我對唔住B.A.P既fans
TS搞到佢地錯過咗要紅既時間

官司係咩事？

B.A.P係咪兔仔做logo嗰團
我記得之前人氣好爆架喎
發生咩事

好似話公司唔出糧/出好少
告公司搞左一輪後和解(?)

其實我以爲陸帥瘋拍學校之後都唔係好帶得起Btob
估唔到咁多人係學校之後開始留意Btob

我反而係覺得it's okay個陣圈到好多路人飯

好似慢歌做主打之後都多人聽

佢啲五官真係靚到 型嗰陣真係想跪地叫大佬 得意起嚟真係變媽媽飯

由祈禱先開始留意btob既新飯留名

個期對手係邊個 祈禱和音加rap個part無得輸

祈禱真係神作級
拎唔到一位真係好可惜 好有遺憾
打歌期好似得兩個禮拜 好短

有Btob post 留名先

有套綜藝其中一集係忙內line扮女仔同哥哥line約會配對 鎰勛得意到漏

團飯留名
Insane開始追

三哥 星材

線條美 仲要扮到勁刻薄既大女人

Btob Rap Line- Playing with fire

我都勁想btob可以過去around us
希望終有一日會實現

Btob根本就7rapper7vocal

見到7rapper突然諗起前排ktr電台
vocal line唱bewhy forever
好正

七弟婦路過

mc silverlight

講真我覺得佢地rap得唔差

哇

早晨呀！

晨推

原來有BTOB po
留名

早晨啊

Halo三哥

頭先再睇返鎰勳feat泫雅 roll deep個mv
救命啊真係靚仔到

我結後入坑留名

Melody

已經準備訂婚

多左好多人

恩光會唔會翹住前輩隻手

最尾炫植兜個陣勁好笑

係到話有人問佢地係咪播CD 所以特登破音證明唔係播CD

CCCU

[

係勁多碟無曬 wow you're so fly都無曬

我都係喎 三哥

哈哈 唔好意思 三嫂

籌備緊 有消息通知大家

痴線 咩都無曬 it's okay前個啲 全部無曬

之前睇唔到有po melody留名

推到1001

無知一問點解叫鄭總？
當初都係因為覺得佢靚仔留意btob
而家緊係鍾意成團痴線佬

鄭總？

鄭總？

鄭總？

其實係小可愛

第一張睇到流哂鼻血 下顎

真係勁鍾意佢輪廓同五官

又係meloady又係打粉

上年睇打綠既時候撞正btob演唱會順便睇埋

[member]好耐無見到佢順毛啦 日日都梳油頭 雖然好好j

好撚型喎

我都好鍾意佢紮辮
好型

係好型呀但好想見下順毛鎰勳

好想做32

上次轉恩光真係笑到仆街

呢個頭又有咩名堂 今日fan sign 既

所有髮型都係顏值carry

Good morning

Fighting 六弟🔥🔥💪🏻💪🏻

加油

六弟一號加油

每日打卡

新入坑 佢地啲歌真係好正

歡迎

有冇人有it's okay個mv嘅字幕版 好想明佢地講乜

真毒星期五無街去推po

終於係順毛 好乖好正

係啊叫one night food trip 好似仲有初襱baby

係 excuse me may I have some water

BTOB幾時完約? 係唔係2019? 希望佢哋可以快D脫離CUBE

好可愛

旼赫好愛cube

我去
有冇其他人會去

唔知15號買唔買到飛

推

留名

星宿開始飯

用頭爆西瓜

idol應該得佢得

好鐘意昌燮 個時想去睇埋佢套花樣musical 但夾唔啱時間

Good Morning everybody

Apple Music 冇左佢地好多歌 beep beep又冇

悶到訓著

好似靚過個喇叭

咁大件事 個男仔留左咩言

本身由學校2015鐘意七弟 之後睇埋綜藝就做咗團飯 同埋點解昌燮越睇越靚仔

初初覺得佢唔係好顯眼個樣 但宜家睇好bfable

留多啲正面說話鼓勵佢
不過講真 比起驚佢地沉 驚佢唔開心多啲
諗起起佢平時咁暖咁窩心....就

唔開心實有啦，無端端俾人屈
不過佢哋依排係日本咁忙，應該無嘢…掛？

望就咁望啦
不過雖然係飯 但佢真係太魯莽 用公開帳留言

好多流言蜚語 韓媒又鍾意大造文章 比黑粉有機可乘

做乜

痴線

星材又嚟料

新飯留名，睇我結同週偶認識佢地，鍾意睇佢地派膠同埋聽佢地d歌所以入左坑。

利申：巴，冇本命，但係覺得恩光同昌燮好好笑，旼赫靚仔，炫植好型

睇the beat讀惡評個集
講到太真兒係歌謠大戰叫錯佢地做infinite
好好笑但又好慘

In fi ni te

鄭總個樣

終於有btob po

七弟好型

成日覺得星材又高左

男飯

新飯 留名

早啊

三哥solo

好期待

嗚呀 好期待

估唔到係昌燮出先

成年半冇見佢地啦

三哥自己作曲作詞

咁我求神拜佛佢地快d黎香港開演唱會 但係毒撚入場會唔會比妹妹飯睥

想講今日日本event二哥有講佢地錄左新節目 叫日本melody就算冇字幕都要睇好可愛

官方好似確認左成員每個月輪流solo

炫植染番黑髮幾好睇

任寶寶
恩光個樣好好笑

新飯留名
但係咪開咗tg grp

頂 笑左 首席痴線團

每日一推

終於忙完上返水
見到btob會上認哥
喺心入面嗌出黎
之後見埋三哥個cover
喺心入面又嗌多兩聲

早 一陣有歌loop啦

昌燮首歌好正呀

好聽

佢真係好撚正

希望真係黎到

好後悔點解唔早d鍾意佢地

妳privacy set左唔俾人add入grp

而家呢

兩個啲英文rap都好好聽

等認哥

忘れないで 僕の愛で 世界の果てまで君を守る

超メンタルすげー

啊鬼你都係講翻中文啦

Melody留名

7月香港con

終於可以見到真人喇

7月con邊個會去呀？🙈🙈

我應該會 入唔入tg group

認哥出左啦 笑死我

唔好意思呀！ 我無tg🙈

有冇人跟左fans club團購演唱會飛?

原來有btob post
近期入坑
無意間聽someday 覺得好好聽
之後再聽埋movie
就開始愈聽愈多

Welcome

陸星材同昌燮個節目
本身淨係睇週偶同其他cut覺得呢班癡線佬膠膠地好好笑
淨係睇恩光同昌燮
點知原來陸星材都好好笑

呢三個係經常性發癲

咩節目
我睇左佢地早幾日播個集認識的哥哥
都好好笑

祈禱入坑
演唱會飛降左價好想去

佢地好正 明明靚仔成日搞到瘢線佬咁

秘密綜藝研修院
等我又睇下先

好似識你

傻瓜三兄弟

開tg開到呢到冇人理

youtube 宜家有d tw concert 既片睇
炫植唱左修煉愛情

好正啊希望香港場都整首廣東歌 昌燮面腫腫好得意

每月歌呢 找數未

唱得好好

我出solo 喇

開售喇聽日 不過無人宣傳

無眼睇主辦方

原來有btob post！
2年前入坑
留個名

前年入坑既留名
買左1380 7月見佢地

20 Space今日轉咗放鎰勳

Bb

推啊

正野

狂loop

無人嘅喂？

有冇人去左啱啱個con 我去完表示開心到瞓唔著 本命昌燮係咁喺我面前行好high

有無人呀

留⼃乛⼂⼁乛⼀

留名 未打完就sd咗

昌燮b粉
btw 推到有人應

好正

正啊 不過我鐘意昌燮嗰首多啲
話說係咪個post太耐所以唔會喺娛樂台嗰頁

真係唔知都有機會係

怪就怪自己太遲睇到 miss左個post

Up

星材首說吧 超好聽

聽首歌會覺得好舒服

反而出左咁多首 覺得最普通係佢首歌

lm先 追po追死
利申 I'll be your man入坑

其實我都覺冇一聽就中意個種感覺
不過會越聽越好聽
個人覺得最好聽係昌燮首at the end 旼赫purple rain同埋鎰勳fancy shoes

same
i'll be your man高汁到

期待

壓軸leader
又係兩首

佢應該係因為同星材一樣冇諗到其他特別event所以就有兩首

10月中正規2

定mini

之前就講係正規二嘅 垃圾cube應該唔會搞到佢變咗mini掛

聽左未

聽咗 兩首都好好聽但係個人比較鍾意第二首

loop左成日
繼at the end之後最鐘意嘅solo

我成日拎呢啲相比朋友睇
宣傳我偶像

咁啱見到Melody係時候行動

垃圾公司 唔知幾時逼走哂啲團

好想快啲有得買

今次啲相應該會幾靚

正規都係連showcase都冇

一上連登就睇到你岩岩講完野
垃圾公司 咩都無
淨係會做埋啲倒米嘅野

真係好想間垃圾公司執柒咗佢 但係btob又唔知可以點 始終做唔到highlight咁

登佢地好唔抵 明明真係有實力 唱歌 綜藝 拍戲 飯飯掂

好型

琴晚一出個陣興奮咗好耐

好一致

真心今日拼盤con韓國melody應援做得好好

無睇到直播 岩岩先睇返
睇到個場咁藍好感動
btw無知一問 呢種大型con係咪好多團都唔開咪/半開

多數係半開甚至唔開 好多話mr都唔似mr

btob咪嘴嘅片仲難搵過唔咪嘴

係

鄭鎰勳 生日快樂啊

天使

天使六弟生日快樂

好期待
炫植作title有六首歌都係佢有份作

根本係btob作曲集
有無睇內容物
好多野

見到仲要好多random搞到我買多咗幾隻 都想衝下首週 俾個一位佢地

好好聽

主打應該會好正
學長首하루我覺得應該會好好聽

不過今次comeback有咩綜藝上呀？
垃圾cube唔係又零節目呀？
唔會得幾個電台節目
正規喎今次 好想佢地上weekly idol

今次感覺都冇weekly idol上 其他團遲過btob cb都已經錄咗
垃圾cube係cb個陣通常都唔俾綜藝嘅

輕輕地買左兩隻

終於有人同我地傾計
我都好鐘意睇weekly idol

講真週偶呢個節目我覺得係全能的
宣傳力強
入坑都一流
重點係哥哥們上週偶應該係最放
可惜對上個次已經係I'll be your man
摺埋去啦cube

我都唔想冇但係好似錄嘅消息都冇

대박

好有feel今次應該係炫植做mv主角
感覺上個mv複雜程度可能同l.u.v有得揮

l.u.v.嗰個真係
我係上網睇人講解先明

睇完mv teaser 感覺垃圾cube放咗錢落去加對哥哥們既mv有心咗

我都覺起碼唔係廠入面或者係好典型嘅韓國街頭

喺荒野行好型

原本好感動但係之後俾李昌燮笑死

我諗起太光

我都係其實

依家望到李昌燮就會自動腦補埋陸星材
星燮

+1 睇緊個陣覺得段teaser好有feel 昌燮一出笑到我

睇佢好難唔笑

扮緊工 一到5點走入廁所睇mv
自己教覺得誇張

空降3位

Melon一位喇😭😭😭

一位

新歌好聽
希望佢地拎到一位

真係希望有一位不過其實真係好難

好熱鬧
我岩岩上網搵完教學都買左黎打榜

新飯留名
男飯介唔介意

歡迎歡迎 當然唔介意有男飯仲好

男飯
極少見

新音飯留名 loop左成日그리워하다
另外好中意it's okay/i'll be your man/stand by me
佢地把聲真係不得了 各位melody仲有冇正野推介

個人黎講有幾首非主打特別鐘意
Remember that - 그려본다
New Men - 취해
Feel'eM - Someday

괜찮아요 開始留意
然後發現每次cb嘅歌都啱我口味

Someday真心正
用黎做主打都得

推薦Piece of BTOB 每個member嘅solo曲 真心正

新碟 Fly away 好好聽

段應援難到 要識和音

都要識英文 韓國melody加油

好好笑 最尾嗌oppa

認同 因為someday 開始聽佢地

第一次聽已經覺得好正
睇到係炫植作就更加

繼續1位！！

25個鐘melon一位喇

點解公海嗰邊條條btob留言都有負皮嘅

明明之前都唔係嘅係cb之後先多咗

多謝推介
drawing同someday都好高汁
好中意changsub把聲

好特別 第一把認到嘅聲

日榜第二 繼續加油

點先推到第一

應該係總收聽人數唔夠臉紅所以上唔到日榜一位

頭先實時同第二位好近

好撚正啊痴線

missing you型到
睇fan cam 應援好正

Peniel 最後part舞 好搞笑
不過唔太鐘意呢首快歌既曲風

melon跌左落第二

實時第三喇 不過韓國個邊好似開始總攻緊

總攻即係點

應援要識和音
任作曲家仲話melody key太高 要降key應援 笑死

應援依然好正

melon比新歌推左落去了

仲係實時5位係任大叔前面 仲頂得住

刷到手機無哂數據

我用學校wifi上堂刷

有冇睇dingo個微醺live?睇到好感動

返工焗住數據
電話插住耳機咁刷足成日

睇左啦 啲和音好正
呢個版本再柔和左
btw我覺得星材真係醉左

我係刷到冇晒電

星材真係醉咗啦
炫植攬住恩光個下真係

佢地好感觸同埋好愛我地melody

佢地又易滿足又冇諗過有咁好嘅成績

值得攞呢個成績架

一位粗卡

btob今次一定要橫掃啊

希望聽日mcd都會有 其實最想係人氣歌謠攞到之前一次都冇攞過

第二個一位粗卡

粗卡係男人都鍾意佢哋

粗卡 次次都返緊工睇唔到直播
最後好笑
cam影星材 但係係炫植part
星材：不是我的部分

一位粗卡
見到佢地好小心咁講野真係好心痛 明明錯嘅都唔係我地 攞一位都唔可以好開心咁攞

daebak
btob中性路線男女通殺

咩意思

因為睇得出恩光佢地對於贏咗highlight其實係好唔好意思咁 所以佢講野都係好小心 唔夠膽亂講野 都冇好似琴日攞show champ一位咁興奮
垃圾cube

期待佢地拎埋人歌一位

遲左添 一位粗卡
見到佢地一步一步行上黎真係好感動

音銀一位粗卡

BTOB大發

唔好俾佢停呀喂

希望有人氣歌謠初一位

我就希望佢下次拎一位可以唔使咁拘謹
呢兩次一位真係睇到有啲心酸

其實今日我覺得已經好過琴日
不過冇辦法始終對手係師兄佢地唔夠膽太興奮

人氣歌謠一位!!係第一個人氣歌謠一位 粗卡嘿!!
本週all kill

努力有回報了

男飯報到，for you好好聽

男飯歡迎男飯

第6冠喇

6冠王

走花路走花路

btopink飯表示恭喜六冠

粗卡！！！
估唔到今次有六連冠
出道以黎 成績最好既一次
再接再厲

粗卡粗卡

無意中係youtube聽到missing you 即刻俾鎰勳嘅rap圈咗飯

請問除咗I’ll be your man同missing you外仲有冇咩歌推介 唔該曬

個人推介vocal line嘅stand by me
不過如果鍾意鎰勳嘅rap就緊係佢首solo曲fancy shoes啦
Rap line嘅你是我的天使都正

Remember that

末放人歌一位

粗卡粗卡

btw聽完之後個人都幾鐘意stand by me

7冠王

呢場應援好好聽

我都覺

琴日追到兩次炫植直播 好感動

我都想入Group
tg: jennylei111

我都想

好奇其實有無group

樓主放棄左呢度啦

應該係因為個post已經沉左

推返起佢
Btw 除左tg 你有冇btob wts group

無啊 我都想有

會唔會有人重開po

個post原來仲有人覆 以為沉左好耐

但係樓主已經棄左post

我覺得最神奇係
沉左幾個月我先搵到黎留言
但居然有人理我

見之前香港場都冇人上水以為melody已經走晒

係melody太少 用連登嘅melody更少

多咗兩個男飯

呢個岩
melody好難搵

稀有物種真係 喺少之又少嘅連登mel入面

3個

咁不如快D推爆佢開新po

直接開過啦都沉晒底
但係放係音樂台會唔會好啲

有冇人開 我唔識開

呢個po本身都係開喺音樂台架喎

係咩 我見寫住娛樂台

Sorry衝左出黎柒

係咪應該好似人地咁擺哂啲資料介紹咁

支持重開po

係啊 仲有一直以來咁多主打歌

好啊 交比你啦

應該等到爆post我都未搞到

決定陣間返屋企試下搞
會唔會到時啲人潛哂水

要返工星期一放假會上多啲水

第一個支持你